當年周星馳上德國Talk show鬧人係真定夾定?

一開場就比人撚左10分幾鐘

唔知係咪後台訪問真係爆鬧叫人收皮

究竟單野係點?

Flowers.